Avengers 4大劇透

avengers 4 劇照
揭露avengers原來用cable個時間機器time travel
唔係咩春時間石

2部戲都唔同公司

話時話，樓主點知套戲係本土票房連黑豹都不如

cable＝thanos

時空穿梭有幾奇

每人都有隻

因為我估中美國本土票房雷神３埋單輸比神奇女俠
你就估錯

又估中黑豹超大收又估中

中左又中

我幾時有估雷神３美國本土票房會高過神奇女俠
我個時係問你點知炸喎
呀唔記得你個時估JL票房7.5億

yes!估錯JL

咁估中雷神３同黑豹
你諗住點歌頌我依個marvel片票房神算

你講埋點咁快知Avengers 4本土連黑豹都不如先啦
下年先上都估到先係真大師

我估埋avengers 5,6,7,8都得

分別就係估中估

機率50%/50%

不過我神算子就加30%經驗值咁啦

咁快d宜家估晒
唔好套戲上左先黎估

好！
第一百集avengers如無意外老美票房應該贏倒101集

問埋Ｄ低能on9野係你先問得出
不過其實我答你都係on9既
不過家下又得閒撚你消遣下

Ant Man 2 博士會話你知

唔係我唔想信你架，但係無記錯你成日套戲上左先黎估
咁樣易估好多，我都係想大家明白你作為影視台大佬150條女，你預測能力唔係流
咁大家先會信服你架

黎緊幾套marvel係本土票房如何？
captain marvel本土會高過ww嗎？
Avengers 4本土會去到邊？

真心真意求解答

你問咁多貼士就要買份專業馬報先得喇！

依Ｄ 9穿1中一Ｑ隨時賠率幾百萬，講晒出來聽個個買就分埋我份多寶

我點同你呢，成日估marvel票房，所以想知黎緊幾套marvel戲情況

隊長喺第四集會剃鬚

估中雷神３同黑豹你幾時宣傳歌頌我先
無撚著數你又要問拎貼士你有無衣食架

據消息係time travel返左去avengers 1段時間線到

唔係我唔想，但你個二次都上左先黎估
你唔一早估定我就歌頌你係大師唔夠公道呀

做咩講到衣食先，marvel fans估下野姐

m狗真係唔撚知醜
係到扮friend勾
著數拎貼士

有X字樣

咁飛番去個大佬bb 仔果陣隊佢咪得

又係你話你過左檔黎marvel, 咁我當然當你自己人
定還是你仲係dc狗？